====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Architecte de formation , proche durant mes études de Bernard Huet et Philippe Panerai , sans avoir été directement leur élève , puis ayant débuté professionnellement à l ' AUA (où je suis resté trois ans) avec Henri Ciriani , j ' appartiens à cette période où l ' architecture , épuisée dans le Style international , a cherché à se refondre dans de nouveaux savoirs sur la ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ chercher, savoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ chercher, savoir ]
boulique :: 1 :: [ chercher ]
epistemique :: 1 :: [ savoir ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ chercher ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ savoir ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ chercher, savoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ chercher, savoir ]
boulique :: 1 :: [ chercher ]
epistemique :: 1 :: [ savoir ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ chercher ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ savoir ]
Total feature counts: 8

